[毋忘六四] 比武漢肺炎更可怕，慎防大中華病毒爆發！

六四近了，有人開始吹雞要去六四晚會
希望大家識得思考
唔好盲目見到有人組織活動就狗衝去join
而對家亦開始放風話你知唔會批，因為疫情喎
(我早就講咗中聯辦控制既政府係假抗疫真監控架啦，你地仲走去配合人地篤灰）跟住你就會話，依家唔係要你批，係要知會你姐，然後又被人引咗去舉蠟燭（係囉，係民主自由既國家，遊行示威係知會警方一聲架咋）

六四我地當然要毋忘
但係站係香港人本位去睇，其實我地無責任去平反六四，因為要平反係應該由中國人自己去平反，何況我地自己都有612、721、831、101、1111、中大理大、周梓樂陳彥霖，點解我地要去幫一個我地唔認同既民族平反一件血腥鎮壓事件出錢又出力？咁多年嚟仲俾佢地呃唔夠咩？依家中國都唔會有人理六四，更加覺得應該血洗香港點解我地仲要做中國人？
相反，我地係應該從六四中學習，點解六四會失敗，點樣先可以令香港成功，而唔係跟大台去鳩坐
可能你會話你唔認同中國人，但仍然想去，但係我想講既係，你去得支聯會搞既六四晚會，你就係認同佢地既理念，就係要平反六四，就係要建設民主中國。

當然，如果你係想去到靜坐舉蠟燭，然後被狗tg射胡椒噴霧射水炮射橡膠子彈，然後將靜坐和平示威被武力鎮壓好靚既畫面傳到美國英國歐盟澳洲加拿大，不過你要知道，話手拖手坐低係水炮車面前既永遠唔會帶頭做，而肯坐低手足亦唔會被人叫做左膠/和理非。

所以我非常強調一樣野，係獨立思考，雖然我唔支持參加六四晚會，但係唔會叫你去或唔好去，你應該為你自己既選擇同行為負責，而作選擇同行為之前，請你好好思考點解要做/點解唔做。

唔好令自己變成同藍絲一樣既存在啦，你老豆老母生個腦俾你係要你用架。

唔好加多句倒立思考就扮到自己冇叫人唔好去六四晚會

偷換概念

伸申：我唔去

唔去+1
鄰國既事

咁64係支共屠宰人類,等於納粹屠猶會觸動你,維吾爾集中營你會去打柒. 你企呢個角度去睇未得囉,你下下都以香港國嘅角度去睇問題,咁你同中國主義班畜牲係無咩分別啵.
你企呢個角度去睇未知要點做啦.
首先你要做好一個人,然後你才是一個香港人,美國人,台灣人,日本人,泰國人........道理好簡單咋.
秦政法西斯嘅邏輯係,首先你係一個X國人,然後你才是一個人.

若果以香港國嘅角度去睇64, 認為係鄰國事務完全唔使理,咁世界各地夠可以認為你香港國中國嘅事務係你地自己事,點解要出聲,要做嘢,要開會討論,浪費時間精力呢? 點解人地無咁樣呢? 因為佢地係X國人之前,首先佢地係人嚟.你中國人連人都唔係.

1. 我無叫你忘記六四，我只係話你知毋忘六四唔一定要去支聯會既活動姐
2. 咁多年六四晚會除咗靜坐舉蠟燭就係捐錢，對於平反六四同建設民主中國有咩幫助？習近平登位之後直情國進民退。

點解你唔係用去咗有咩用嚟說服我去，而係用情索甚至道德綑綁我話我唔去就係同希特拉呀中共呀中華帝國主義無分別？

我依家明白點解你地由美國到英國加拿大澳洲紐西蘭到歐盟27國到亞洲既台灣日本南韓都屌柒晒話佢地奶共唔幫香港原來企係自己國家考慮對你地係一宗罪嚟

美國有無政客會公開呼籲所有美國人唔好支持香港國D on9去反抗中國嘅運動呢? 會否話果D係佢地中國人支那人嘅家務事,不需理會?
咩叫幫? 你幫下你自己,讓自己更似一個人而非一個中國人更好啦.

我係講緊你公開呼籲叫人唔去係有問題.無咁嘅必要,你卻拉扯到咩道德綁架,咁反而更覺你有問題啵.
你唔去係無問題架,正如大把美國人都無理過你香港國與中國的那些事. 但同時係唔會去公開呼籲人地唔好去囉,你明唔明個分別架.你公開呼籲就牽涉政治,牽涉到社會契約, 有個道德責任嘅喇.不過支那種係唔識呢D嘢架.

我就唔係一個政客你唔可以用一個政客仲要係美國既政客嚟同我比，美國民間都有人覺得唔應該理香港同中國既野架喎，美國民間都有人覺得唔應該幫香港架喎
為咗香港人地做野你估真係無成本呀？
我依家係叫你經過思考先去或者唔去並且為自己做既選擇負責
你就話屌柒我支那人

歐美若有人公開呼籲抵制紀念屠猶,而被人插亦係好正常.
你唔去係無問題架, 但你公開呼籲D人去抵制,咁就係問題.
若果拉扯到指責你嘅人係道德綁架你,咁你真係道德虛無主義啵.
政治事務嘅目的就係建立道德秩序,因為人係有罪性,人群雜居,係需要政治嚟達致平衡架, 而唔係支那咁只為豬食.豬食嘅話不如直接加入五毛做武漢小粉紅啦.

佢都唔會覆嘅唔好嘥氣啦
佢個立場唔會因為你而變
呢個根本唔係一個正常嘅討論

當一個人政治立場極端到一個點根本冇可能 可以同佢正常溝通